90分鐘補時 3:3 踢加時

3:3踢乜鳩加時

補時？

你up wt

三比三阿積士贏撚左啦

笑撚死

柒到呢

總比分3:3

仲想兜？

3:3 都唔會加啦。。做乜鳩

。。。。。

都冇加時架 柒頭

信嗎?

未食藥?

訓撚醒未

最後5分鐘

條友真係唔識架喎

柒頭呢場波無得加時㗎傻閪

弱智真係有樣睇

扮識波既柒頭

i told u so

看到了嗎?

我真係屌出黎

笑